\begin{frame}
 \begin{block} {Mélange des couleurs}
	\begin{itemize}
	 \item $A$ la couleur de l'objet.
	 \item $B$ la couleur de la source lumineuse.
	 \item $d$ la distance entre la source lumineuse et le point à colorier.
	\end{itemize}
	La nouvelle couleur sera
	\[tA+(1-t)B\]
	avec
	\[t=\frac{1}{\sqrt[6]{d}}\]

 \end{block}
 
 
\end{frame}